男朋友叫雞 比我發現左

一齊左就快四年 琴晚發現左男朋友叫雞
覺得好污糟 接受唔到 又好驚有性病
但真係好唔捨得

Ps:平時間中都會有性生活 我都會盡可能滿足佢要求
樣子正正常常 身形唔肥唔瘦
係咪一齊耐左真係會屌到厭

永遠都係情感擺第一搞到好唔捨得分手
想睇下你地點解決。。

飛得

人生交叉點 可能有第一次 就會有更多次。

一定分手

飛啦 一齊緊都叫雞
成身菌

你接受左佢咪會覺得咁都冇乜野囉

10個男人9個都會出去玩 其實係咪真。

不過我宜家成個腦都係 好污糟好污糟同好污糟

俾條女捉到我叫雞

樓豬條仔？

每個男人都有慾望
個分別就係忍到同忍唔到

應該唔係 我幾個鐘前。。

可能一齊咁耐 真係屌到厭
但上個星期先發生左

比你發現咗 都唔一定係第一次啦 聽佢9up

我都覺

分得

屌到厭咪分咗手先出去玩
係咪想惹埋啲病比你

乖啦 唔好折磨自己

感情問題一律建議分手

一早跟我咪好囉
抵撚死

唔係

利申: 30歲魔法師 只靠自己打飛機 A0

接受到

接受唔到

有咁難諗咩

Btw 未拍拖既十個男人九個滾 仲有一個仲諗緊係真
諗緊個個係酒吧溝緊

拍左拖既絕大部分都係繼續咁 我估到一陣一堆自命清高沖入黎話點點點 但好老實 咪撚玩啦五寶 全盛時期啲1樓1排隊長過你排口罩

樓主 唔係叫你接受 佢拍緊拖仲有咁做係抵飛 但提提你之後搵到既都係大多數叫過雞既男人
你唔好太介懷 污唔污糟兩睇 你假如拍過幾次拖 其實換轉角度你都污糟 只係道德情理上 拍緊拖出軌係仆街姐

飛左佢搵過個啦 睇開啲 不過真係有女係接受到既我知

分啦

所以你咪就係魔法師。
屌完之後分手變返單身，隨非好快溝到個，我諗都幾難有男人唔叫雞

不過有女都叫雞就真係幾仆街

"樣子正正常常 身形唔肥唔瘦"

其實你已經解釋咗點解你男朋友要叫雞....

我傳統少少
初夜一定係留比老婆BB

無圖話自己唔係暗瘡肥婆都得，好難討論

咁都忍得，屎都食得

同你屌西咪又污糟

我以為呢part係講緊樓主男朋友

10個9個就太多，不過呢結咗婚啱訂婚拍緊拖都出去玩去叫雞的確都幾多下。基本上麻甩少少嘅都會去玩，對住女人唔識講野毒毒地嘅就會少啲

我就係毒毒哋嗰個
想出去玩又唔敢

真係講得好岩。。多謝你

講緊自己

可能好hurt
但老實講，肯定有下次
覺得接受唔到就飛喇，無謂自己難受

點發現

好過叫鴨

情感缺口打開左
你始終之後都會疑神疑鬼

真係好hurt 擺個心落去 結果比人玩

其實好易發現 消失左一排時間 之後講啲野古古怪怪 佢同我講食飯 但食左3hr 仲要打去cut線 就知。。

都真。。我一定唔會chur住問佢做緊咩
但我都會ff

樓主你係咪處先
唔係咪一樣好污糟

做吓身體檢查
小心中hpv

如果係SP而唔係雞會唔會仲難接受

叫雞好正常 有帶套就無乜所謂

咁你係咪要檢討一下自己？

逼到個男朋友咁污糟都要叫雞咁慘

D 雞個個都係百或千人斬
你男朋友至少有萬多個Cum 兄弟
你最好去 check check 身體

發現嗰陣係咪由腳板寒到上頭殼頂

唔分正臭雞

唔係 我都知我唔係處 冇乜資格嫌佢污糟 但係發生過嘅都只係以前一個男朋友

我都驚。。不過我有打針 唔知防唔防到

其實我覺得無乜分別 都係為左同一樣野。。

準備你生日禮物比驚喜你

我真係絕對有諗 但只可以話 我有去餵飽佢。。

分手

我諗我最慶幸既就係同佢每一次發生都有用套
但我都諗住去check check

未拍拖又點叫滾

係。。崩潰左 但都清醒左 睇清左呢個人
但令我覺得 我浪費左四年青春咁

我都追緊 唉。。

比女派帽既男仔都要檢討下自己
逼到個女朋友要出軌

好Gay

打飛機又平又安全，點解要叫雞

你去做雞報復佢

拍左七年拖 間唔中都會叫下 可能半年左右
但我係女朋友面前係做到100分
佢冇可能知道

講真大部分拍長拖嘅男性都一定有
因為拍得耐左 加上色情資訊氾濫
如果自己女朋友唔係身材頂級 個樣都頂級
你都會厭 都會想試下其他感覺

點可能係第一次，係第一次被發現啫，之前分分鐘已經百人斬

你同雞有咩分別

個個女人覺得人地個閪係臭

SP即係平日有衡常發生性行為喎 真？

真, 不過睇下咩時候
有女友有老婆就唔應該

佢自己個個可能係香掛

咁都唔一定係叫雞㗎喎佢認咗？

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔

識得返屋企咪得囉，d野隻眼開隻眼閉，唔通第時老公出去玩你又離婚？分得幾多次？最緊要同你一齊時對你好就夠。

我收你平D

女仔搵SP，做免費雞又唔會覺得污糟架喎

連登真係好恐怖，個個雞蟲都講男人叫雞好正常但自己同啲老死都唔叫雞，最多睇下av，同埋唔係結左婚就就結，屌

可能係偷食呢！

正常
其實有助提升佢性能力

選擇原諒佢.jpg

感情問題

真 唔信既得閒去富士山睇吓就知，撘𨋢都要排隊，咩人都有

身體自主

諗起大丈夫結果，愛唔愛呢段關係最後都係自己選擇

偷食先過癮

你同佢之間嘅信任已經有裂痕，原諒好容易，但係原諒之後嘅相處先係最難嘅一part ⋯ ⋯要諗清楚

通常一叫開，只要有剩錢就會9痕個個星期去

其實前排我都覺得厭 我有努力去營造多啲熱情激情
感覺上好似sweet左 原來係自己ff
不過佢呢次 真係手尾長。。

我22，佢25

唔通樓主開工嘅時候男友㩒鐘？

唔真 係十個先真

經過我既盤問之後 應該就係叫雞
不過 可能都有暪住我偷食 我又唔知

你連雞都不如

無叫過雞 樓主會唔會考慮我

呢個真 唔應機半個鐘都會令我ff
我諗對我係折磨

3p or 飛
自己決定

呢個情況
似約左ex / 女同事 / 女同學 食飯多d

利申： 我係諗緊未行動的第十個
純粹無人教 自己call g 淆

咪on9
一啲都唔啱
將專一呢樣基本野講成清高
on撚9
睇自己活喺咩圈子嘅姐
活喺班垃圾下等人入面，專一咪難囉
睇多啲外面個世界係點先啦

點發現的

如果你真係愛佢既話會包容佢叫雞囉
一定係你唔夠愛佢

介意既話就分手啦
唔好害個男仔

扑緊野的話
我諗唔同cut線
靜音由佢響啦

食緊飯響
要對面唔知話廣告電話
就一撚定要cut

師兄教下路
141 定邊度...？

有冇男人叫過雞？企出來! 實話冇
有冇男人冇叫過雞？企出來！一樣冇

講真有女朋友就唔好咁做啦

我唔會出去玩

轉頭就有第二次, 一定, 接受唔到就分手

感建分

係呀 好撚多男人叫過雞 成街都係
你去富士大廈行一轉啦
13至70歲斯文地盤佬乜都有

當你長大後就發現叫雞嘅男人好過出面有二奶嘅男人⋯

如果你真係想分手,講真你都已經唔愛佢啦,愛一個就算佢做左點錯既野都會包容佢,大把女人愛渣男
相反你男朋友好大機會重係愛你一個女人,男人係可以將性同愛分開,所以你覺得已經原諒唔到佢信唔到佢既話,你只可以分手,廢時大家都痛苦

分啦屌

屌 先22歲大把世界啦
不過你要接受依個世界不論男女都會偷食
只不過係你知與唔知咁解

叫返鴨平衡返就okay

叫雞好閒同出去泵下骨，食個飯差唔多消遺活動嚟啫
仲有成咩身菌隻雞分分鐘乾淨過你

分手啦 一次不忠 百次不容

放心啦，你塊閪都有其他雞蟲嘅精，
因為你個雞蟲男朋友係一條真正嘅死雞蟲
肯定玩晒冇套中出，中間夾雜住上一手雞蟲嘅精
翻到去再叫你奶乾淨再冇套中出你
諗起都覺得，真係夠晒補身啊

得之前都係發現左個ex叫雞
跟住諗住自己可以接受到
同佢繼續拍拖
然後拍多半年發覺真係唔可能接受佢叫過雞
無論係想搞個陣定係平時嘈交個陣都會拎返件事黎講
久而久之大家都覺得好煩最後都係散左

死雞蟲砌其他人都叫過雞合理化自己行為
我現實真係冇乜frd會叫雞

唔應機 打去就cut線 再質問下 佢就講左了。。

接受到咪唔分 接受唔到咪分
問題只係你肯唔肯賭下一個唔會
可能你賭完發現原來下個都係咁

係 我比唔到佢想要既野佢

另一半知？

叫做分左

我以前女朋友，最長拍咗七年幾，中間冇偷食過，冇叫雞，唔好屈個個男仔都會咁做

根本而家啲人拍拖前都冇諗清楚，淨係要有個伴，或者要有閪屌

當你真係鍾意對方，唔會做出呢啲傷害對方嘅行為

唔好將荒謬野都合理化

我認同單身嘅男仔，有性需要，叫雞可以解決性慾，我覺得合理

但係拍緊拖，有另一半，仲走去叫雞，就唔好合理化

其實叫雞可能仲乾淨過佢食apps識既或者食飲野識既女

果d先係真正污糟。叫雞起碼會帶套
媾番黎再食果d好多女係唔理咁多都主動叫人唔好帶套

我愛佢 但佢今次手尾好長 我都唔知可以點 佢出去叫雞 同時我又會覺得佢都當我係雞

講真我唔叫雞，最多自己解決
其實都好多男人唔叫雞，唔好講到個個都會咁

利申：男，同條女散左大半年，絕對未叫過雞

間中先有性生活... 你去死啦樓主！

驗身啦
冇愛滋都可以有梅毒椰菜花皰疹

可能係 不過我同佢既就有用
不過可能因為我堅持要用 令佢出去玩
我衰

你條仔同隻雞69完，再同你kiss

Check下安心啲 打針唔係百分百防到
樓主加油撐過去 賤男唔值得你浪費青春

agger

你有冇諗過好多都冇叫過雞
只係佢個圈子亂 先識到咁多人叫雞

我開始變到埋怨自己滿足唔到佢 身邊嘅朋友都有同我講佢啲friend有叫雞 令到慢慢我都分唔清係咪真係個個男人都會 我自己都變到麻木晒

關乜撚嘢事 你唔好怪自己
你保護你自己啫
去富士大廈一轉感受下

因為有土地問題 加上大家返工夾唔到 但上星期都有 唉

會驗。。希望打咗針有用

搵食行開啦

人越大，我真係越諗唔明

你根本唔愛佢。愛應該包容佢一切，包括叫雞。你平時係咪滿足唔到佢，身材有冇走樣？
男人性同愛可以分開，有性需要去叫雞好正常

咁你老母係咪好污糟
拎扑過野嘅女同雞比 笑左

其實叫雞好過搵sp
雞全程帶哂套

杞人憂天

佢叫雞train 性技巧
你有so

你叫返次鴨，大家打和。

咁張揚 唔怕比狗拉/被人認到咩

乜原來d死雞蟲咁中意拉埋其他正常男人落水合理化自己行為

你咪咁認真理啲on9仔comment啦 個個精蟲上腦 blame the victim

連登點搵食啊 contact都冇

我唔清楚你哋性行為係點，你滿唔滿足到佢，我就唔方便俾意見

如果你講佢啲friend都有叫雞，朋輩影響係好大，佢之後都好大機會再叫

我想表達嘅係，唔係個個男仔都會叫雞，我身邊嘅朋友都好少叫雞/偷食，但係另一個角度諗，你會唔會鍾意呢啲男仔

有啲女仔鍾意男友高大靚仔，但通常伴隨嘅都係不停偷食，睇吓自己接唔接受到

純粹個人意見，就算你哋喺返埋一齊，都好易因為呢啲問題嗌交，個男友一唔應機，你就以為佢去叫雞，老實講，長痛不如短痛

我唔信10個男人9個滾

只係圈子問題，我有d圈子的確亂到7彩，但亦有一d圈子好純潔，10個9個都好簡單快樂。

樓主呢個男朋友分得手，可以搵下一個

點解要二簡一貼錢送我都唔要 又唔係做垃圾回收

叫咩雞先

如果包AV 女優一晚果d 就算啦
好似當年位巴打咁 包大橋未久一晚
係好多男人ge 兒時夢想
你以為四年感情好耐？
我睇左佢隻鮑魚6年啦

我有個fd 本身都好乖仔
自從做左賣樓 跟左班同事
就學左返大陸叫雞
無話睇唔睇得明
個格貪玩 爛滾 就預左一直都係
好難改

冇講過二揀一，只係話比較上

雞蟲發現

我覺得如果你滿足到佢佢就唔洗叫雞啦
要錢架大佬

其實無可比性 唔通突然想玩ipad 你個胸縮到？

Cls, 大把男人唔玩ga

樓上班雞蟲又想對樓主洗腦好心啦 自己雞蟲都要拉其他男人落水 自己群d垃圾雞蟲圈子就話個個都係咁 正正經經承認自己仆街出軌無恥唔得咩做得出怕咩認

唔係你問題，係對方品格o者，心痛 心酸 唔捨得一定有，但你唯一選擇就係分手 唔好自欺欺人。
一定唔會1次半次,你幻想下 佢每次去叫雞 佢渣住人地對奶 插到射時 有無諗過你？
叫得雞, 有無揼邪骨，有無交友app搵一夜情/SP/少少感情嘅flirt, 同人做緊愛時 一路kiss,條女叫佢做老公你好勁呀我愛你，環保吹，內射。
如果你接受到嘅,就繼續催眠自己，係催眠到先好 否則不停痛苦淪迴
試過一次對方出軌 龜縮一排逃避 最終斬欖

其實呢樣野仲大問題過有冇滿足對方
除非大家都要求對方即刻應機啫
拍拖拍到坐監咁，屌你我寧願一世冇女

呢個post終於出現返個正常人

利申：都係拍拖拍左7年 冇做過任何對唔住女朋友嘅事

唔叫雞嘅男人一係宗教信仰；
一係無膽又無錢

出去搵其他男人, 各有各玩, 咪幾好...

有好多人接受到成世屌一個閪嘅

你咪當佢以前爛玩落老蘭ONS

比次機會呀

你男朋友想屌閪唔想屌菊花

係

我最後都決定左分手

你係唔係嬲佢每次屌完都唔俾返錢你

1. 雞要收錢，樓主係免費雞
2. 雞一定要戴套，樓主可能任中出唔嬲

個男人愛唔愛你,你唔會感受唔到,所以當你覺得大家都已經無feel,又無野可以再維繫到兩人既感情,一齊只會日久生厭,放手係最好,廢事面左左啦
你成日都話你滿足到佢,但佢又滿唔滿到你既性需要啦

男人叫唔叫雞，同條女滿唔滿足到佢係無直接關係

大把有女有老婆嘅男人一樣會叫雞，呢d係價值觀問題。

自己叫雞就覺得全部男人同佢一樣都會去咁

分得
btw 香港十個有9個都叫過雞 除左我呢d唔敢叫既毒撚

你都叫囉
你都有j嘅

都唔係p牌啦，上兒登仲認真
如果十個男人九個叫，港雞/ptgf 會梅到咁
係就大把集團式啦

不過不論男女，大把好眉好貌生沙蝨，自己係/揀錯另一半就唔好講到全世界都係啦

咁難怪所有女人都係雞啦

你想像下個閪就係廁所 咁平時係屋企急尿咪用你個閪嚟射囉 咁係街急尿咪搵雞呢啲公廁閪嚟解決囉 好平常

以前都唔信
係有一次抱住玩玩下既心態check下啲男仔fd
發現真係大部分都有叫雞/sp
連所謂好純既男仔都有
冇叫嗰啲只係毒撚唔夠膽

終於有正常人出現

做body check

可以睇一睇

唔係，唔叫雞果啲你望都唔會望佢一眼

好多就算拍拖，另一半唔配合，唔滿足。根本無選擇之下去叫雞

Ching你姣婆守唔到寡
你一日心郁郁你就總有一日會試
男人就係試左 仆左街先甘心

妳仲唔反醒下

狗狗終於等到你出現

你去lihkg睇下sp討論同埋咩交友apps搵食，唔難得知香港ptgf成行成市點解

你諗下 你自己咪又係雞嚟

仲咁後生
唔分等乜？

講真 邊個男人唔會心郁郁
自問距離叫雞條路仲差十萬九千里
除非身邊有大波女性朋友勾引自己 唔係都幾有信心守得住性慾最強嗰四年都守到啦

真係不敢苟同
愛一個人係咪專一同尊重都做唔到？
撇開污唔污糟唔講住
有女朋友仲叫雞，有無尊重過女朋友？
咁都忍唔到，係咪仲夠膽講個愛字

9:57
思想（慾望）出現是如何自處

終於有人講返啲人話

你得閒玩下呢個
佢通過動畫遊戲方式講解點解信人多一次同埋一次不忠要次不用係game theory上差唔多

搵識途老馬帶路可以改埋啲毒撚性格

同意
單身先好叫雞

所以佢可以要求佢男朋友承諾唔再叫雞,你比機會佢證明佢重愛個男朋友,但佢選擇唔信咪姐係選擇放棄關係
我無講過話有伴侶去叫雞係無問題,而係佢唔可以確保下一個男朋友都付合佢既想象,所以最終係睇佢自己既判斷

菌都算
最衰有病毒
跟一世

又唔好諗到咁嚴重
叫雞啫，驗下佢本人咪知有冇病囉
如果冇病，咁都係同唔同人扑過啫
你唔想佢攪出面啲人
下次可以試下提議你帶啲姊妹返嚟
之後再同埋你男朋友玩群P
咁你又可以睇住佢爽
又可以同全部friend親上加親
又相對唔洗太驚你班姊妹有病

樓主對佢男友既愛都係咁咋

你都叫囉

你係連叫雞都唔敢姐 用污糟黎做籍口

樓豬假膠

唔去就=唔敢？
d思想好低級下喎

你好高級呀30歲a0 毒到一陣味隔住個mon都聞到

我都係用類似方法解決慾望

一定要拍拖先得？

mk仔？。？

連登成班死雞蟲 仲衰過我地毒撚

你只係安慰緊自己冇比佢整到你污糟
你帶套含我就話你真係先知啦
搵過個好嘅男仔啦

可唔可以分享詳細少少？

連登最多嘅係死雞蟲

我未叫過雞

太窮

佢唔珍惜你，有女都叫雞
你應該收返佢錢，等佢知肉痛
咁佢就錫住你黎屌

癡鳩線，雞化自己

好過有sp

想唔想拍拖同有冇能力拍拖係兩回事wo 朋友你30年都唔拍拖係邊種呀

高手呀
將毒撚打造成「普遍專一啲」
其他正常男人就結咗婚都好大機會出軌
成功將毒撚繁殖下一代既機會率提高

2個人喺埋一齊最緊要係
「尊重」講完！

樓主要反省下

弱智發現

唔岩米分手lo

講下我身邊既人先
一個已婚有一仔一女， 有時壓力大仲要同老婆嘈會去叫輕鬆下
一個未叫過，靚仔住私樓成日換畫 同時有sp 上去扑
一個毒撚我未叫過
一個it毒撚會一齊去唱仁k

其他人外表根本睇唔出

事實擺在眼前
毒撚咪就係「仲諗緊」個個男人囉
毒撚唔係唔花心 只係唔敢同無能力
所以樓上再樓上個個唔使再spin毒撚好仔啲
係好仔就係好仔 唔關毒唔毒事

其實好小事 包容下啦 香港人大家都好大壓力 叫雞佢都唔想 如果你能夠包容佢 你將會成為一個言良淑德 持家有道 寬宏大量 出得廳堂 入得廚房嘅一個好女仔

好驚男朋友都係雞蟲
除左check電話仲可以點發現

有女個陣仲叫應該死得

唔認同1係0次1係無限...

你生活圈子有冇咁細
有冇諗過係人地叫完冇同你講

你都冇玩開，點同你講

Gay

叫雞只會有第零次同第N次

佢叫雞，你咪勾佬報復囉！
排

人哋唔想再同你搞Gay先去叫雞咋

你唔係覺得條片有用先share條片？
搵啲嘢分下心 時間就過得好快㗎啦 溫書 運動 炒股 煲劇 總有樣啱

叫你含你又唔願 屌屎眼又唔比 女上一陣又話攰 叫雞吹又吹得舒服 又自動波

又嚟？

雞蟲最興
老屈所有男人嚟合理化自己

睇錯咗
男朋友發現我叫雞

其實比錢定sp 都有機會有性病
最緊要有正確知識 識保護自己 同定期驗身
男人係咪好多叫雞 我唔知
但係疫情前聽人講旺場輪街症咁
最後感情問題一律建議分手

過黎人答你

我半年前都發現左男友叫雞，仲要一星期三次，果時佢理由係想同我散，所以覺得分手都冇所謂，對我冇左忠誠。但後來我都原諒左，不過呢半年就生不如死，自己靜落黎既時候會諗番佢出軌既畫面，佢唔覆機或者遲過我訓我都好不安。

後黎佢做左好多野補救，呢排大家信任先多番D。有人話佢會再做，有人話唔值得。我只可以講，道理人人識講，原諒唔原諒其實你自己都應該有個想法，而唔係聽人講點點點，因為最終受果個係你。佢對你黎講值得就原諒，唔值得唔想再痛苦就拜拜。要自己衡量

比你繼續一齊你都會諗住佢叫雞啦

係佢面前叫返次鴨。之後分手

好仔就唔要，專搵賤男，抵死

同我一齊

分手係痛。。但好過之後一次又一次既傷害。。
連登啲人講咩都得架冇仇報既。。
講真繼續下齊。。佢只會下次再做好啲防備令你唔發覺佢再叫雞。。
分手而家雖然係痛係會有段時間唔適應。。
但過一年半載後。。你會發覺呢個決定一定係最好。。22歲女。。重有大把青春。唔好蝕俾條仆街。。。

祝早日走出傷痛。。愛自己多啲❤️

做得好長痛不如短痛

檢討下

你叫鴨,揾SP
打返和

俾條女捉到我叫雞

拍緊拖都叫雞就分得啦
冇拍拖叫都可以理解
拍緊拖就真係唔洗諗

我見你話類似，想睇吓你個方法同條片講嘅有咩分別啫

ching有經驗bor

下次叫完開返個Post先？

所以淨低嗰個先可以過一世

叫雞都唔分手？
一陣惹到你生性病咁點算

屌你老母啦 你有冇諗過你女朋友好慘
管唔住自己下面仲講到大條道理

仆街還仆街， 但有可能樓主有d 野比唔上d 雞，例如床上技巧，etc.

叫雞一定係要屌膠袋，有幾污糟？

其實男人叫雞呢個行為係戇鳩，起馬幾舊水，屌嘅過程又一定要帶套又得過十分鐘，又零感情交流純粹係錢，俾錢目的就係俾條賓周出嚟插入個女人個閪入面，而當中又戴咗套

如果本身有女朋友更加戇鳩，因為性高潮係一樣，最後都係射精，只係滿足視覺上聽覺上感觀不同。

不如用叫雞錢去溝女屌，起碼有感情上交流，用個人性能力希望滿足雙方性高潮要求

利申：聖人mode 時間

你去仆街死啦

不如用叫雞錢去溝女屌
你仲未比較叫雞同溝女既支出，同埋假設左有女就一定會比你屌

證明有問題存在，叫雞唔通為情，明顯屌悶左搵新鮮感

係暗瘡肥婆就叫得雞？同左人一齊就要付責任
女人叫鴨你地又得唔得？

會唔會覺得好正常女人都有性需要？

建議你唔好咁樣反問
佢答你可以你就收皮冇聲出

我大個左都係照吊雞蟲到仆街
重要有小朋友 係佢眼中一早就自己私慾>小朋友 個仔大個知原來老豆係雞蟲就真係慘
咩原因都好 叫雞就背叛左結婚嘅承諾 已經無可能係「好老公」咁做只係安慰自己 難道就對老婆好公平？

一個月起碼叫三次啦！每次一千都3千。落酒吧都飲撚死啦

你唔認識男人囉
我對佢好到就算我同我女朋友講我有咁做
佢都唔會信 會當我講笑
講真話都俾你屌

咁自卑啊
雞蟲唔噉講接受唔到自己呀
定係戴帽戴到傻咗？

雞蟲接受唔到自己好污糟

絲打可以搵我，我教你什麼是吉原泡泡浴，你學成之後，包你條仔以後唔會再叫雞

你想講咩污糟先 肉體定精神上

叫雞就點都唔啱
我係老婆但死都唔比你掂 吹啊？
你一叫雞就受千夫所指
等比我分身家啦 男人真係垃圾黎

同男朋友講左
如果佢叫雞
就要請返我叫鴨

如果男友叫雞你接受唔到，你做定心理準備呎呢世單身

仲有喎！而家香港大陸入境十四日檢疫，港女手緊靚少少嘅都識開直播，賣底褲俾毒撚搵錢，做得雞嘅一定係老女人

肉體啦 精神上無邊個唔污糟
但叫雞真係過唔到自己嗰關
好似屌緊個公廁

可以又好喎！女人都好想叫鴨想要新鮮感
但點解無呀？因為女人識咩叫尊重

但真係接受又有幾多？帶下帽仔就要生要死

女朋友比搞有邊個會叫雞呀 10條女拍拖起碼一半都唔比搞 好慘架做男人

你去幾搞笑
你又知樓主係SP做免費雞？
大把連登仔話做SP係女係污糟啦
但宜家係樓主條仔叫雞 咁梗係佢污糟架
計我話雞蟲配免費雞就最啱
有女仔做免費雞=全部女人都係污糟？

其實你係咪覺得自己講大話講得好好好叻
有冇人發現同你有冇做錯 係兩個概念嚟㗎
雞蟲

唔比搞未攤出嚟講
都係解決唔到分手再正正經經搵過第二個囉
唔好將叫雞合理化

如果你呢一刻有女 你仲會唔會諗去呀？

你同佢傾 佢話你拍拖淨係掛住屌閪 之後發脾氣 你話想分手 佢直接唱你係渣男呃閪屌 我試唔少

佢一定有下次，自己諗啦

睇完更加唔原諒得, 首先佢如果define係cheater佢一次cheat完就永遠都會
佢隻game都講左 要係1 to many先可以贏即係係呢個situation 1 to 1 一定要斬纜

雖然支持你
但你又唔好咁老定
好多女人拍拖都照keep sp

呢啲野 會有一次或者無限次

我覺得你講得好撚岩 個個人情況唔同 不過你好快會比人屌 屈你係雞蟲

我有朋友結左婚生左女都照叫雞
佢個女今年10歲就自己玩破左自己個處

有時真係唔好唔信報應
希望佢個女大個唔會俾老豆叫返

祝各位叫雞既男性朋友下一代都做雞回饋社會

有幾慘？唔講以為男人無口同人講分手
又要條女嘅愛，又想同其他人做愛背叛條女
世上邊有咁好嘅事

你遇人不淑 我都好同情你
不過一件事還一件事
如果你有叫雞嘅習慣我都係勸你盡早戒左去算啦
上得山多終遇虎

有排同同事探討過個問題”係咪所有男人都叫過雞”
佢答我”係” 而佢自己都承認自己有叫過
後尾問多幾個發現全部答係個d其實自己都叫過雞
反而答唔一定個d就多數都無叫雞

你食屎啦合理化自己叫雞
兩夫妻最緊要溝通呀 生得仔預左少性生活
一係你唔好撚生

希望你小朋友大個唔會做雞俾你叫返

我婚都就結
但就一次都未試過

我係過來人 我話你知 就算比你今次唔分手 最多兩年
過多兩年 一定分手
就算佢之後都唔叫雞 你都一定唔會再信佢
到時候 佢訓覺 返工 去廁所 只要佢唔覆你
你都以為佢去左叫雞 每次鬧交就拎返件事出來嘈
所以 分手啦

好仆街

其實好普通，不如溝通下叫佢改

連登仔大把a0

你睇唔起姐

叫雞算啦，叫唔叫雞都係a0

咁你就檢討下

現實啲講句
建議你驗下身先

嗱～岩啦！咁就要體諒吓啦喎
個個男人都帶帽嫁啦 有咩咁出奇
唔好覺得人地污糟 諗下係咪自己餵唔飽人

有叫雞既男人自然有唔叫雞既女人
同樣有尊一既女人都會有俾性慾支配既女人

大家各有各玩互相體諒吓囉

我冇叫雞 我都有女朋友(比屌）不過身邊好多fd都條女唔比屌 如果佢地話頂唔順去叫雞 我會明白佢地苦處

答唔一定係唔想比你知姐
男人呢啲賤種叫雞有咩出奇

咩叫生得仔預左

又屈人叫過雞？

呢個真 我以前都比friend鬧過
啲女成日話自己係仆街磁石 有無諗過其實係自己揀？
你鍾意啲識氹你口花花既 佢同樣會咁樣對佢其他人
Ex係追我個陣送花 送自制禮物盒 又口花花咁
女仔係好鍾意 但最尾叫雞偷食咩都齊
宜家呢個男朋友 一開始完全唔識講野
我生日仲問佢媽咪送咩比我好 最尾聽呀媽話送左盒朱古力比我
佢咁樣 應該追唔到其他女仔

樓主 你唔應該係連登問
你要記住 唔係個個男人都會叫雞
大部份男人都無
至於接受或者不能忍受
自己決定

勸咗都戒唔到咁冇計啦
人係永遠都要撞嗰板先至會有深刻嘅印象

你未經歷過林鄭既人生 先會鬧佢仆街？
佢俾人挾持兩個仔比中共揸住好多把病
大家唔知就話佢錯又唔知佢好辛苦

你覺得我咁講岩唔岩

屌你老母錯就錯 無閪屌就去叫雞
唔好俾我知你邊個一定同你個小朋友講你老豆叫雞
壞爸爸令人髮指 扮好爸爸直頭嘔心
同細so一撚樣

"一齊緊都叫雞 成身菌" 呢句有D問題
一齊前叫雞 咪一樣成身菌~

原來屌人出軌就係拎道德高地叫雞都背負咁多野 好欣賞
講真 我係仔見到自己老豆叫雞 心靈創傷一定好大 更何係老婆 但你朋友都願意犧牲咁多 寧願hurt9老婆仔女都要叫雞滿足一下自己細佬 其實都好偉大

你講到你朋友老婆生完仔日日忙湊仔做家務 唔知你朋友有無試下分擔一齊湊仔 or推比兩老湊幾日 搞下情趣野，定一嚟就問今晚扑野夜唔夜？

總傷害就係你插入個下已經造成，唔係暪唔暪天過海嘅問題。是，其實講咁多真係唔點關我事，只係覺得你朋友老婆好慘，日日湊仔，老公就出去叫雞

你去問下d生左仔既夫妻
如果想生完都想有豐富嘅性生活

我諗唔好生 因為一定會失望
至少頭5年都無得你屌 到時又被迫叫雞

點Confirm的？

其實你係咪痴線

叫雞就真係痴撚線啦

我老竇老母成世淨係結咗婚先扑野
乾淨過你個漱口盅

又話要去經歷林鄭既人生 又話去嚇9人個仔 你唔好咁痴線啦

喂大佬 唔好一碌鳩打一船人好喎
我咁大個人都未叫過雞 唔好將叫雞合理化先
最重要係你現任或者未來果任接受到就得

我都幾多男仔fd
一啲已經叫慣雞 一啲係點都唔會叫
前者係覺得一世人屌一條女無可能 點都想試大波 技術好 而且叫雞真係唔貴 你溝條女嘅時間同錢都唔止 好果批會覺得無拍拖嘅話 唔洗對任何人負責
後者果啲真係道德撚 對性無好大嘅需求 尊重伴侶意願 而且覺得叫雞好污糟 睇唔起雞蟲

呢個世界唔會無好男人 千祈唔好因為一個男人衰就覺得全世界男人都衰

如果你經歷過另一半背着你去叫雞
你都會咁傷心

如果你係絲咁答代表你個ex曾經叫雞
如果係巴就咁答代表你係上面我講個種人

其實為左性去背叛條女都證明左 係佢地心目中:性>條女
點解咁怕比人話渣男呃閪屌 事實真係 做咩做得出唔敢認
其實個人有番同理心，想像下自己滿足唔到條女就比條女帽，都會唔認同自己fd叫雞啦

係有好男人既 不過好少囉
你要計埋「一啲係點都唔會叫」入面有幾多個係講真

叫雞好正常.
咁少事就想分手,感情好極有限.
分手算啦.

又唔洗咩都二元化
男人係賤種你好難接受咩

但你話係諗緊而未行動既第十個
咁宜家仲係咪有諗緊？即係仲心思思想去定打消左呢個說念頭？

呢類咪就係想要老婆係處 又嫌自己條女唔比屌既最佳例子

咁都有痴線佬

林兆波都無叫雞啦 對左林鄭幾十年

一律分手

笑死
雞蟲其實都知自己唔岩 所以係咁搵籍口美化自己
-個個男人都係咁
-男人天生係屌好多女
-為左維持家庭和諧
-條女技術唔好
-廢事比條女以為自呃閪屌
真係好撚多籍口
到頭嚟只係唔想認自己係蟲

雞蟲真係弱智

出去媾女感覺上更接受到
不過唔小心媾左隻雞又點計數

你係連登問呢班愛情專家真係幫到你咩......

好多雞蟲渲染10個男人9個都有叫雞

法國連登妹癲起上黎仲痴線過連登仔

有冇啲咩有力証據可以証明佢叫雞
佢講咗啲咩 你問咗啲咩

你係處想留個處比最愛既人 但係同我拍拖又唔比我 姐係你最愛果個唔係我？

下⋯⋯
唔是掛
A0的我
估唔到原來每個鐘都要搵到

乜野生左仔就預左無性生活
真係痴撚線 自己唔需要就講到呢樣野可有可無咁
做你男人慘過食屎

支持男人叫雞

連登仔定義係老婆要係處
你想要條女個處娶佢咪得
假如條女比左處你 然後分左手
咁佢下一個男朋友就會出post話女友唔係處
然後下面啲人就會話條女係雞 係公廁
正常公廁同雞 應該係稱呼周圍撩人扑野/做SP既女
但宜家正正常常女仔拍左幾年拖 有扑野 一個唔好彩分左手
都比人話係雞 就真係

多謝你我已經搵到都過得好幸福
我地決定唔生小朋友 完全擁有對方
性生活都非常美滿 過一世二人世界

有時見到哩d post我都會覺得好幸運搵到個咁好既另一半 又可能你會話我唔知姐

因為叫雞既人唔會信有人唔叫雞

我有朋友做人第三者想破壞人家庭
叫對方離婚唔要仔女同佢一齊
我都屌過佢好多次 不過佢同你朋友一樣都係唔聽
後尾我地絕左交 太睇佢唔起

我講既 因為眼見好多夫妻都係咁
為左性生活 我地仔都唔生

性生活非常美滿

叫雞無啦啦話俾你知咩

雞蟲唔會明架啦
佢哋除咗叫雞之外就係廢柴一個
老婆唔比屌？叫雞囉~
工作唔順利？叫雞囉~
人人都叫雞架啦~

點解要假設比左個處人然後分手？ 咁我娶左你破埋你處再離婚都得架啦 根本你依家唔比個處男朋友就係因為你唔夠愛佢

你都係雞

咁應該係你冇fd 死毒撚

叫雞都唔搞你呀 你吸引力仲衰過隻雞

嗱 事實證明
又有人要叫雞了

你咁嬲做咩
我從來都唔講大話

真係痴撚線
叫啲連登仔唔好下下無左個處就話人係雞先啦
你既諗法係無問題 所以就算拍左拖一兩年最尾比人飛左而唔係處既女 我唔會覺得佢係雞
但另一方面 只要條女唔係處 係連登就係雞
你應該叫啲連登仔唔好傳播呢類非處即雞既觀念出來

支持影埋大頭

事咩實證明 我冇叫雞
淨係想笑鳩你 男人去叫雞都唔想屌你姐

真
其實叫雞/偷食污唔污糟都唔係個大問題
係唔尊重同背叛另一半信任最可惡 傷害好大
真係鐘意對方唔會捨得傷害佢

分啦有得一次就有第二次

連登仔話人冇左個處就係雞係痴線
男人叫雞就係雞蟲呢個概念都係痴撚線
打和啦

其實好大機會你男朋友有叫雞你唔知
除非超級毒撚啦 基本上你條件OK
都會想試下唔同感覺
叫雞唔一定要去一樓一
好似係ig約女神 個靚女同事做你sp等等
我冇去過一樓一
但我女朋友睇我同你個講法一樣
但我上面兩樣都有試過

你笑鳩完就當真啊？

會有一兩個傻嗨成日講去玩幾撚正似足上面班友
咁撚烏糟，你屌哂我嗰份

你話鳩完我叫雞我又真係變左有叫雞？ 你真係冇咩腦架wo唔係扮

講真男人點會冇叫過雞
信自己另一半冇叫雞真係天真無邪

冇嬲 只係覺得你好嘔心啫
祝你第時啲女呀親戚呀都係咁俾人對待

講真無論幾正幾女
屌三次都已經厭

幾時有話你有叫雞
對號入座？

就算係老公都要離婚啦, 何況男朋友
有D 野介意就係介意, 心入面永遠有條刺架
同埋今次比你發現, 下次只會小心D

無問題 我男朋友都叫雞的

你講撚埋事實證明 有人又要去叫雞 再話人對號入座 唔好咁肉酸啦

我相信有學歷有返咁上吓成就嘅男人
係唔會叫雞

食魚唔食魚皮都知條女係on9啦

由你覆我開始已經對號入座啦傻鳩

有邊個男人唔叫雞？
搵一個唔叫雞既男人同搵一個處一樣 去幼稚園搵

有咩所謂
如果個男夠愛佢咪OK

唔好咁嬲啦
男人叫雞好正常架

係笑鳩你個人on9姐

大佬呀你logic完全唔同
即係你覺得無左處既就係雞
但你又要你條女比處你
唔比又話等於唔愛你
公就你贏 字就我輸
咁都叫打和
同埋無左個處既女人可能係比左拍左幾年既男朋友
同叫雞 爭好撚遠喎
完全唔知你點樣比 無打和過
不過是撚但啦 連登仔邏輯不嬲男人叫雞無問題
女人非處即雞

你都可以叫雞
反正男男

我都話會有人講我唔知
因為叫雞既人唔會信有人唔叫雞
我諗我好彩過你女朋友 因為我嗰個唔係你

你咪再講女人非處即雞啦 我唔認同架 你搞到我好似認同緊你咁

人生又唔係得一個，你試多幾條仔，多左經驗，分分鐘到時屌返條仔又廢又渣

其實哩到都有好多巴士無叫雞
覺得全世界男人都叫雞真係無腦

好簡單姐，你睇下佢手機有冇清過搜尋紀錄
telegram Instagram browser
是但一樣有清過就9成有
如果冇清你可以直接睇佢紀錄
WhatsApp封存對話
睇完再上黎講

分手啦

笑撚左講到唔係毒先會去叫雞，先會屌第d女

都onlonl9

佢唔玩social media電話password係我生日
Whatsapp睇到我唔想睇
佢成個家族風氣都好好 對另一半好尊一

點解要唔信有好男人
講真除左我另一半 有好多男性朋友都好好仔

你自己衰就好啦係要拉人落水
定唔想承認呢個世界有大把男人好過你地

條女敢唔敢睇呀 一睇原來自己條仔有搵開其他女就好冇面

叫雞咁污糟即刻分手啦

行出街
見到啱既就問佢：
1Q how much?

電話password係你生日都可以做理據 好pure好true呀 仲好低能幼稚

佢話佢直頭冇玩social media呀

exclusive嘅概念真係咁難明咩？
定係依家個個都興open relationship

仲話條仔用佢生日做password
生日做password=唔會去識其他女/叫雞
白痴到

我電話password都係佢生日
佢都成日睇我whatsapp
佢同佢屋企人都話我係超級好男人
但我有第二部手機

點解唔覆你電話cut線等於CAll ? 乜野LOGIC?單身養狗男人等於基佬一樣

飛。
叫雞無得戒。

算吧啦你 你同我另一半唔同層次
我唔會拎你同另一半比

有無另一部電話你唔會清楚得過我
自己衰就好啦唔好拖人落水啊

你另一半毒到有唐氏綜合症咁緊係冇得比啦
Justin bieber都叫開雞啦

幾歲? 準備結婚未?

仲要可能有肺炎

講真話會俾人屌架
我欣賞你
Btw 樓主話餵飽條仔，但應該餐餐一樣餸

錯就係錯
同幾多人咁做無關。
唔好比雞蟲洗腦拍緊拖仲叫雞 叫佢食屎啦

你係咪叫雞叫上腦 我懷疑你根本冇女朋友

連登雞蟲全面進場合理化自己叫雞

咪話左拍左7年
同埋我冇叫過雞 係約過ig女神同有個女同事sp姐
但呢啲都係拍超過3年嘅事
定你拍左3個月咋？

9年啦我地
每次同你傾完我都再一次感受到自己有幾幸運

你男朋友係咪李坤城

冇撚有錯
成班道德撚

我唔叫雞 但都唔會懶係清高咁

憑咩包容佢 食咗屎
不如話個男嘅夠愛個女 就唔會叫雞啦

個女仔要包容 係夠愛定愚愛呀
你都打橫嚟講
你班雞蟲唔好再周圍害人

樓主等做文員仔挑選那位啦

同一邏輯
咁點解d人會叫男人包容條女落過仔？
唔包容條女落過仔就係條仔既錯，唔夠愛條女

我青頭 可以滿足到你

你係咪叫雞叫到傻撚咗
隻雞分分鐘乾淨過佢都講得出
真心好好笑

講得好錯既行為多人做 都唔代表岩

上去傾下計姐 都冇屌

應該話係一個去玩屈埋其他9個都有去滾

唔係你既錯 係而家叫雞實在太方便

咁你搵過個啦，樣正常同人講單身好快有人溝

分，就算單身都唔好委屈自己
你自己都唔自愛邊個愛你
就算俾你全香港都無好仔，世界仲好大，增值自己怕咩孤獨

屌cls

仆街就仆街啦，多人做就唔仆街咩
你有朝一日一定會戴綠帽，他朝君體也相同

從來冇人話過唔包容條女落過仔
係條仔嘅錯 你識開d囡囡都落過仔？

如果係拍拖前已知嘅嘢
哩d咪睇番個人接受程度
接受到咪一齊
接受唔到咪下一個囉

唔好拍拖前接受咗喇
拍拍下拖 又無啦啦介意人地落過仔
到頭來 原來係呃完蝦條嘅分手藉口

同樣叫雞都一樣 雖然我覺得好污糟
但總有人夠愛條仔 會接受到佢曾經叫過雞

但樓主個case係拍緊拖 仲走去叫雞wo
拍拖最基本條件 係專一忠誠啦
叫雞係偷食 背叛 條仔明知故犯
衰d講句 自己叫雞染病 仲要累埋另一半
夠愛都唔係咁樣盲目包容架

雞好得罪你咩? 你老母仲污糟過D 雞呀

咁你個處係咪比左條仔先？

你覺得？有冇追撚含？

屌你老母你咪又係雞 唔撚係處有乜資格話鳩人污糟
臭雞講到自己好清高咁屌其他女人就污糟
你個閪拎證書香d嫁？史偉莎消毒過？

專一 同屌其他女係唔一樣

男朋友：你都唔係處啦。唔通我淨係插過你咁唔公平？

咁如果條女都唔係處
佢有乜資格話人

因為你男友其實係鍾意女人嘅

咁你條女同緊你一齊
佢比其他男人屌 你o唔ok?
佢覺得其他男人技術好過你 條j大過你
身材同樣貌都令佢更有性慾
BTW佢心靈上好愛你
只係身體上比其他男人屌得舒服d姐
如果你覺得咁樣係專一
你ok 大家都ok 完！

專一 同 你想唔想佢咁做係2回事

你係咪on撚尻？
以前有男朋友發生過關係 就係污糟？
拎來同隻雞比？你痴撚線？
未拍拖之前你叫雞 比對方知 佢接受就話
宜家係拍緊拖 你呃住條女去叫雞喎 有第二條女都已經係仆街啦 仲要叫雞
如果有女人係拍緊拖同第二個扑野 佢都係臭西

下 咁都叫斷正?

叫雞姐 又唔係擁有第二條女

究竟係幾撚痴線既logic
即係女人有sp都ok ？都唔係擁有條仔？
咁點解又係咁話啲女人係雞？
女人做咩都錯

唔係處
你同條仔講自己比一個人屌過定十個人屌過
我覺得冇乜大分別
係處女咪有資格話其他人污糟 唔係處既又要講到自己好清高話屌話其他女人所以污糟
人地做雞都係搵食 個處比人破左重要扮乾淨賤撚過雞

唔係雙重標準就ok

你唔想伴侶咁做 同 佢唔專一 係2回事

你條女同第二條send message
你會唔想佢咁做

但佢唔算唔專一

30歲叫魔導師了

寧願打飛機都唔想叫雞+1
KFC/白切雞除外

呢排食咗兩個有女朋友嘅直男
唔知點解佢地忽然會有興趣搞基
兩個都有車

簡單嚟講，你接唔接受到你條女同你一齊時都去叫鴨/揾 sp 滿足自己?
雙方都接受到對方咁玩嘅嘅咪大大方方去叫雞囉。

接受到自己叫雞但接受唔到自己女友叫鴨嘅， 都係自私撚。

依家又屌9人 自私撚 ？！

同你一開始屌既point係2回事

ching 有無睇清楚邊個會員同我嘅分別 ?

Btw 人係自私

而加叫雞都有歌

哂氣 好多女都係交下戲 含撚含到一半夠膽死起身問你得未我好攰咁 女上30秒就頂唔順話好攰叫你自動波我訓係到算

絲打 千其唔好太在乎連登仔講咩
即使你個處唔係比佢 都唔可能合理化佢叫雞既事
同埋如果佢介意你唔係處 一開始就唔好一齊
一係就deal 要叫一次雞平衡返佢 你ok咪ok

宜家就一定分手 原因我講過
比你繼續一齊 你都唔會信佢 最尾都係散
雖然我到宜家都唔信有一定唔偷食既男人
但起碼唔好比我發現到
發現左 你呢世都唔會再信佢

我含人都含半粒鐘以上啦

呢個咪就係我講係非處即雞
祝你搵到個處女女朋友
咁你就一定唔會去叫雞

死gay佬我屌你老母

都未撚計要扑果陣又要叫先做 又話攰 又死魚
都唔好話舒唔舒服既問題
叫雞比錢入到去做足哂 又唔駛睇面色
可能呀樓主覺得有比條仔屌=有滿足要求

屌我啦

同幾個女人同一時間拍拖都有歌
渣男扮情聖仲要懶情深

港女好多都係咁 完全唔覺自己有問題

插開屎忽插下西都唔得

所以我唔介意條女係咪處 大家開開心心就算
因為正如上面 你比同一個人屌幾年/比幾年同幾個人屌過
其實冇分別 但我有我自己玩樂 唔撚好扮聖人審判我就得
利申 係處女就好 咁撚易搵？

下
香港不嬲大把集團式雞竇
係犯法收埋係枱底姐
港雞點解會梅係因為內地雞價平
同埋你見之前放蛇同訪問d ptgf又肥又柒都仲有客就知
咁撚7都有價有市 就知正常果d做到閪爛

問佢點解唔打飛機解決要叫雞
叫姐係唔尊重你，你咪諗下仲值唔值得同佢一齊

所以香港咁多男人叫雞
重好意思話十個男人九個滾
班自命清高既賤貨唔自己反思下

你唔係同我一齊個陣點玩 大家傾掂接受到咪得
但係當我同你一齊個陣 我無去玩 但你叫雞
咪樣真係ok咩？
不過感情係你地既事 你同條女deal得到各有各玩
大家接受到咪得

樓主自己反省下 如果你性方面滿足到條仔 佢點會叫雞 唔洗錢架？
我唔係想合理化佢叫雞係岩 不過佢都錯唔哂
佢錯7成 你錯3成 走唔甩
要分手唔阻你 不過你唔改就下條仔都一鳩樣會叫雞

我都覺得自己浪費咗4年青春俾條雞蟲
一齊醒

係 所以女人趁後生一定要出軌

好出奇牙

唔係處同叫雞差好遠喎

唔叫雞既男人仲係佔多數既
加油~~~~

你地帶番套
佢有性病hpv你就慘了
好多性病有潛伏期 中間又惹比你

盲？

你都唔係處女
唔係淨係比佢屌過

咁佢唔係淨係屌你

有乜問題

唔該搵人答我呢個問題

同樣地條女 唔係處
淨係要求男既淨屌佢一個
咁樣公平？

你接受到佢碌野撩完屎坑再撩你個西咪唔好分囉

大家有冇睇過德魯納酒店

有一幕講個老公死後發現佢老婆同個情人一齊

個老公話妳係我既初戀，我對妳一生一意，我得妳一個
但個女人就有二個，情人同老公

同樣地呢個情況應用

我覺得啦
假設 未拍拖之前男方係處男 而女方唔係 而男係知道
咁又肯同女方一齊既 咁你就無得因為呢個原因而合理化自己叫雞 因為當初你係知道架嗎
而如果男方覺得條女唔係處 而覺得應該要自己都唔係處
(屌返幾個先平衡返心理)
呢個情況下 女方接受佢去叫雞之後先一齊 咁咪ok
但係 假設樓主一早比條仔知道自己唔係處
而男方選擇一齊 咁無理由最後自己出去叫雞再賴返條女唔係處先咁做 除非一齊前講明 你有比人屌過 我無屌過人 我之後都要屌返個 咁先公平 咁咪ok

同埋我覺得啦
如果事情係調轉身份
條仔唔係處 而個女係處話 你唔係處 你可以屌過幾個人
點解我唔可以比幾個人屌？
咁呢條女就會比人鬧到仆街

我想問 點解未拍拖之前 你會知條女係處？ 佢主動同你講佢係咪處咁on9?

保護自己 免受傷害

我唔知你地係點
但我拍拖之前都會借啲倚問下對方有無拍過拖
同埋有想發展既時候無論男女都會講下咸濕野
點都會get到少少既
除非對方有心呃你架姐

講講下又變左處唔要問題
如果要換位思考
直接將樓主個POST改做
女朋友做PTGF 比我發現左
問下自己接唔接受到
答案應該顯而易見

男人將女人唔係處合理化自己叫雞姐
佢地覺得咁樣心安理得啲
除非樓主呃男友佢係處 而條仔又係處
咁都話報復性叫雞姐

講到尾係雞蟲唔肯承認自己叫雞有問題
所以唯有諗咁多理由去辯解
包括咩人人都叫雞/條女唔係處

叫過雞叫雞蟲 咁未結婚比人屌過應該要叫淫娃了

睇來呢位Ching 有去叫雞 但叫得唔多
所以辯稱自己唔係雞蟲喎
咁叫返你做叫過雞既男人啦

咁就話個男人去叫雞，24小時痴住你好唔好
你應該好細個

上次有個fd講話 佢上去一樓一洗樓 撞到個好熟口面既男人
望真啲原來係自己女朋友個best fd條仔黎
兩條友異口同聲話 大家無見過大家

發現左就無既啦
個個男人唔多唔少都會踩下界

又想屈我叫雞？煩唔煩呀你地 有冇第2句呀

我要糾正你
佢堅稱自己冇叫雞
你應該叫佢係支持叫雞既男人

是但啦是但啦
你唔係我條仔 你有無叫雞呢到無人有興趣知

但我發現10個男人9個都有叫雞 係由男人口講出來
所以係男人話啲男人係雞蟲

你老尾你屈我叫雞再反手話冇人想知 你痴線架？

Sp點同叫雞

我話你有叫 但你真係有定無 who cares？

sp係咪高級啲

我話你淫娃呀依家 你咪唔好care囉 白撚痴

又真係唔care
反正樓主唔夠主動唔夠淫就比人合理化條仔叫雞
上連登咁認真 真係輸哂

你地屌之前可以增加下情趣
有時你都可以俾佢含下 或者一齊

好多人都講大話
阿嬌當日都話自己係處女啦
過去既野，有邊個知，點去驗證

清清純純既靚女，係公廁，有邊個知
轉頭搵件水魚上岸，同佢講乜都得

係想笑鳩你講野冇邏輯 唔關認唔認真事

幾年之前試過同一個女同事行得幾埋俾老婆發現左, 搞左一大輪
(利申: 同女同事係完全冇任何越軌行為, 手都未掂過)
自此, 對住其他女性朋友, 同事等等完全冇任何生理反應
可能已經係一個心理障礙

講返之前, 我係幻想力好高既人, 我可以純幻想片段都可以J到既人
所以好鐘意睇女女相拎靈感
但講到真係出軌, 真係無膽, 因為後果好CLEAR CUT係一定會散
可能係呢一份道德枷鎖, 我只有幻想係冇行動既決心
(如上面所講, 就算有女女埋身, 夠唔夠膽起機都係疑問)

有好有唔好, 你地可能覺得我好撚陰公
但確保自己唔會因出軌而影響婚姻, 對我黎講都係一個成就

阿嬌當日都話自己係處女
其實你冇辦法知對方乾唔乾淨

所以你插多幾個就唔洗擔心乜野

建興有雞叫
唔係買運動用品？
好似去過一次，好似有2層，啲嘢幾齊
中旅社嗰間就垃圾乜都冇職員老闆又西面
買個全指手套都冇

條友仲答我點都會get到少少 姐係由頭到尾條女都冇直接答佢係咪處 已經唔算係呃 係你毒撚自己ff腦補條女係唔係處

可唔可以講下點發現
我想避免下

你鍾意啦

你老婆比其他人插過幾百次
你既人生就淨係插過人地幾百次既閪

你唔介意就得

Sor 女朋友/老婆係處

中出即飛

處唔處無得呃架喎
你一屌就知啦 真係踩單車破處咩
咁你屌個陣發現佢呃人 你咪去叫雞平衡返心理咪得

難分真假

阿叔可以答你
男女人性都係好撚邪惡
講大話根本仲易過食生菜
生菜都要煮呀

你永遠唔知人地過去係點，也無得驗證

睇下有無wechat/Tg
Wechat有啲會留contact
Tg就係add啲女來睇相 啱就上去
仲有睇佢上網record有無上過141網
都無既 咪信佢囉

A:你殺左人
B:我冇呀你唔好亂屈
A:是但啦who care都冇人想知
B:你係咪on9架
A:我話你殺左人就殺左人？上連登咁認真已經輸哂

女人個腦真係好撚on9 屈完你再企上道德高地想笑7你

有啲借職業之便周圍識女仔同model仔然後做晒 "閨蜜" 定期輪流食

咁如果你一開始都唔信佢 覺得佢雞蟲/公廁
咁一齊都無意思架喎
過去係點真係無得改變同驗證 唯有信
最緊要一齊個陣尊重對方 或者同對方有共識各有各玩

不過最緊要我一直都係回應緊
點解女方唔係處=男方係拍緊拖既時候可以叫雞？

個掛鉤關係掉翻轉
唔係希望自己忠貞對方就會願意配合

討論點係有部分人認為因為對方唔願意配合
所以自己亦唔需要忠貞

屌你留返落台階俾人啦

一齊左仲叫雞其實拍黎有乜意思 咁不如一開始叫雞好過啦 徒9曬啲時間

樓上啲人有女但冇叫雞仲講到自己好忠貞咁 有女朋友都要夾硬忍先得 係吖真係對唔撚住 講撚到好似我迫你咁 不如散左佢俾你出去玩個夠

感律分

女就係原罪 永遠都係女唔夠吸引力搞到對方出軌 最9衰都係你啦 做女朋友做到留唔住條仔不如死撚左佢啦

你餵佢唔飽，或者佢唔鍾意食，就自然會自己出去搵食。你分左手，搵過第二個都係一撚樣

所以 樓主應該自己都要搵食 大家打和曬

其實咁多人都會叫，又使咩驚俾人知

係架係架 屌閪係男人天性 我控制唔到架 關我咩事啫 雞蟲係雞蟲 我係我

分喇屌

樓主幾多歲

肥牛都有菌

叫雞有咩所謂

Make love, no war

有性慾未解決咪自己打丁囉
出去叫雞某程度上都踏過咗道德界線

性生活唔配合唔係出軌藉口，因為雙方有責任去解決呢個問題
所以唔好下下用呢個excuse去包裝
忠誠定出軌只係一個選擇

男又睇唔起唔係處既女人係雞
女又睇唔起男人10個9個賤係雞蟲
不如全部同性戀
SUPER

4年....這個洞不能要了

條Jer好臭

叫雞咁仆街快d飛左佢啦

萬一惹左愛滋你就仆街架啦

咪就係，啲雞蟲寧撚舍多藉口

你屌返佢咪得囉

咁嬲做咩

分手啦
試過第一次肯定會心郁郁想再叫
一叫過就返唔到轉頭
所以佢已經做咗雞蟲
你應該興幸自己結婚之前發現咗佢叫雞
都算不幸中嘅大幸
同埋你驗一驗會安全啲

個女仔唔係處啫
唔代表佢叫鴨喎
除非你覺得唔係處男嘅人係鴨

每個人都有缺點咖啦
如果因為另一半嘅缺點而去出軌或者叫雞
咁你永遠都唔會有一個長遠嘅伴侶
無人十全十美

妹妹你有冇拍過拖
25歲以上有返幾次感情經驗
都知男人冇可能剩係滿足一個女啦
可以100%愛對住一個女仔
但性方面係冇可能囉
除非佢已經食過好多條女開始靜落黎
或者超級大毒撚/樣柒/好窮

你唔屌柒連登仔最愛bob叔？
佢後生係咁ons同叫雞喎
你都係搵返窮酸臭毒撚拍拖啦
唔係佢剩係想屌你一個
而係佢冇能力屌第二個

飛啦，記得做埋身體檢查check下自己有冇性病呀

你真係好撚成熟既姐睇通哂世事

想做還想做個個都想周圍屌架但jer都控制唔到
動物黎架？樣衰毒撚出軌比率先高，邊度咁多靚仔靚女柒毒先最受唔住引誘

飛咗佢啦 好污糟

樓主 機會嚟喇
去感受下啦

即係你想有個男人唔咸濕但係又會溝女

上星期嗰次俾係發現定上個星期先發生

樓主可以試下入 tg 叫雞 group ，應該會見到不少大學/中學同學係 group 入邊（如果佢冇 set privacy ），根本香港上至中環 ibanker 下至地盤佬都超高比例叫雞，唔信聽日去富士睇下，仲多人過 donki

其實好多雞都係女神樣 18-22歲 8-8.5分以上
你條仔食呢d女 視覺上應該無咁污糟

有時食得住家飯多想出去食姐，又唔好講到咁

識得番屋企
原諒
好仔黎

好波

咁你憑咩話唔係處就好污糟？
你老豆老母扑所以依家咪好污糟囉照你意思

師兄你啱 一切都係女人錯 男人做咩都係合理我地皇帝黎架嘛

你老母都係雞喎 咁你咪臭雞仔 好污糟啊你

其實會唔會係打緊機？如果我同fd一齊打緊機，唔好話女朋友，玉帝打來我都立即屌老母

我都唔認同男人有女朋友仲叫雞，但現實係好多2x-3x 單身男仔有去過叫雞，最重要拍緊拖就唔好再叫，俾人發現就分硬手

大家咁話 從來唔覺自己乾淨

妳要明白叫雞係咩意思。相當於日日食住家飯，間中去食麥當勞快餐。對於男人黎講，根本冇任何對唔住妳嘅意圖。但如果妳話條仔同其他女仔曖昧或者同舊菜搞嘢，咁就可以即刻飛了

點樣發現到？

咁你覺得條女都出去玩又接唔接受到

有能力想做就做
人生冇take2

exactly
唔好唔記得男人50歲就開始扯唔起，但女人50歲仲可以有高潮，根本唔可以同一標準比較

女人根本唔明
除非有經歷嘅女人就會明

點可以咁羅來講

原來又係雙重標準既垃圾

只准官州點火不准百姓點燈 條女遇上你咁既人最好即刻出軌 理9你咩

平時間中都會有性生活 我都會盡可能滿足佢要求

知邊事啦性生活唔夾 做緊死魚

你接受到條女出面搵第二個呢d open relationship就另當別論 好過樓上d垃圾淨係俾自己出去叫雞 條女搵sp就唔得

Sp咪免費雞/鴨
最低級
做雞ptgf仲有錢收 sp只係貼大床

證明你嘅所謂盡可能滿足佢嘅要求，你根本冇滿足到囉

姐係仲cheap過雞

明知要分都係會捨得嘅... 樓主最緊要記住唔係你唔夠好 佢有啲咁嘅格 條女幾正都係會咁 老套講句裝備下自己搵個更好更錫你嘅人啦 加油！

結論: 叫雞先係真男人，唔識人叫雞代表無朋友，無男人唔叫雞，基本上全部男人都叫雞，女人要體諒男人叫雞，唔洗錢既sp衰過拋個身出嚟一日唔知接幾多客既雞小弟大開眼界

樓主飛鳩左佢啦，好快叫你個ex比翻錢你去家計會驗身
單身都叫唔影響人，拍緊拖仲叫雞不知所謂

我有幾個女仔同事
個樣係醜 身形正常
但成日話自己正常樣

的確係㗎
女仔嚟講無腦先會做人sp
醒目嘅去做ptgf又有錢收又有得做
仲可以揀客 撞到巨撚/靚仔嘅可以長揸手
反正都係無感情純sex

佢有證據喺婚姻期間偷食咪屌柒囉 問題係有冇先
過去歷史都攞出嚟講 你都真係駁到冇嘢好駁
唉你鍾意啦 反正你自己之後會自食惡果 我唔嘥氣啦

倒轉一個女人咁做你會唔會講同一段說話？

連登仔真係勁
男人出軌叫雞：佢仲係愛你一個
女人被出軌考慮分手：你都唔愛佢又唔包容佢

食左3個鐘 叫雞要三個鐘咩 叫咩雞

真啊
人同禽獸之分

叫雞叫鴨唔算係出軌,只係生理出軌

女人出軌大多數係性同愛一齊出,女人好少情況重視性大過愛,係性別心理學講既,所以女人出軌,係多數挽救唔到,我經歷過

叫下雞都好正常

你咁樣叫呃自己

你都幾可愛

冇叫過
我都覺得好污糟